[集思廣益]一人一個送比男女朋友既禮物

每逢節日紀念日都好撚頭痕

送禮物只係表面野, 真心相愛冇需要

送鳩送閪

音樂盒

送條毛

送對仔女俾佢

Dick in a box

你岩呀，不過都想氹下對方開心嘛

綠帽

送自己